［加速]教育改革 ，你我有責

教育局而家溫水煮蛙
以言入罪 清算教師
既然係咁 不如熱水煮蛙

將所有教育界督灰者同受害者迫出嚟反對政府
方法： 統一教材 全部播片教學 學堂只有監察員

攻擊要點
1）名校效應會死
2）藍黃教師一齊無工做
3）議會局長不能反對
4）加速家長移民離心

記住：

教育界所謂愛國教師係無標準 ！ 統一教育先會有標準！